<resources>
    <string name="app_name">Plan de lecture Bible</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="help_reason">Votre soutien nous aidera à couvrir les frais d\'hébergement afin de péréniser cette application</string>
    <string name="color_default_title">Couleur jaune</string>
    <string name="color_default_summary">Couleur par défaut (jaune)</string>

    <string name="about">
        <![CDATA[
        <p>L\'application <strong> Plan de lecture de la Bible</strong> est créée dans le but d\'aider les chrétiens de
        toutes les dénominations de par le monde entier à lire, méditer, proclamer et écouter la parole
        originale de Dieu qui est la Bible.</p>
        <p>Lire, méditer, proclamer et mettre en pratique la parole de Dieu tous les jours est une recommandation de Dieu.
            Si nous le faisons, nous serons bénis sur la terre selon les propres paroles du Seigneur. Selon qu\'il est
            écrit:
            Que ce livre de la loi ne s\'éloigne point de ta bouche. Médite-le jour et nuit, pour agir fidèlement selon tout
            ce qui
            y est écrit; car c\'est alors que tu auras du succès dans tes entreprises, c\'est alors que tu réussiras (Jos
            1:8).</p>

        <p>Non seulelement nous aurons du succès sur la terre, en menant une vie conforme à la volonté de Dieu qui
            est inscrite dans la Bible, l\'accès au royaume des cieux nous est garanti, ce qui est meilleur, car notre cité
            est au ciel.</p>

        <p>L\'application vous propose trois plans:</p>
        1 an, 2 ans, 3 ans.
        <p>
            Selon le plan choisi, vous pouvez lire toute la Bible en un an, deux ans ou trois ans. La particularité
            de ce plan, c\'est que chaque jour vous lirez l\'ancien et le nouveau testament dans l\'ordre
            logique.
        </p>
        <p>Le nouveau testament étant plus pétit, et de plus étant notre alliance, peu importe le plan que vous
            aurez choisi, en un an, vous allez lire tout le nouveau testament.
        </p>

        <p> L\'application intègre aussi la Bible Louis Segong que vous pouvez lire, y faire des recherches,
        partager des versets, des pasages, surligner, ect.
        </p>

        <strong>Le Concepteur:</strong>
        <p> Le concepteur de cette application s\'appelle Frédéric E. AGNEKETOM. Il est pasteur d\'une
            église pentécotiste à Lomé(TOGO) exerçant le ministère de Docteur et d\'Evangéliste.
            Il est aussi informaticien développeur d\'applications.</p>

        <p>Contact: +228 70 43 48 07/ 91 81 47 73.</p>

        <p>Email: frederic.agneketom@gmail.com.</p>

        <p>
            Tous vos soutiens sont les bienvenus pour nous aider à faire avancer ce projet et le péréniser.
        </p>
        <p>Soyez bénis au nom du Seigneur <strong>Jésus-Christ.</strong></p>

        <p>Soit donc que vous mangiez, soit que vous buviez, soit que vous fassiez quelque autre chose, faites tout pour la
            gloire de Dieu</p>
        ]]>
    </string>
    <string-array name="les_mois">
        <item>Janvier</item>
        <item>Février</item>
        <item>Mars</item>
        <item>Avril</item>
        <item>Mai</item>
        <item>Juin</item>
        <item>Juillet</item>
        <item>Août</item>
        <item>Septembre</item>
        <item>Octobre</item>
        <item>Novembre</item>
        <item>Décembre</item>
    </string-array>

    <string name="groupe_wap">
        Vous souhaitez
            <p>écouter les exhortations,</p>
            <p>bénéficier des prièresc
            <p>et avoir accès aux secrets pour manifester toutes les catégories de bénédictions que Dieu a donné au chrétiens ?</p>
            Un groupe WhatsApp a été créé. Vous pourrez envoyez des sujets de prière et Jésus va trouver solution à vos fardeaux.</p>

    </string>

</resources>
